女排:土耳其超級聯賽有無人留意? Eczacıbaşı Vitra - Vakıfbank

冠軍戰5場3勝,而家場數打到2比2,聽晚就打最後一場決勝賽,好緊張,最後邊隊可以贏到呢唔知,有無排球撚討論下?
Eczacıbaşı Vitra
波斯BB + 金哥 + Jordan Larson

V.S.
朱婷 + Robinson + Milena Rašić + Lonneke Slöetjes

邊到有得睇直播？

終於有人應...

第一場

第二場

第三場

第四場

第1,3,4場果個CHANNEL應該聽晚會直播.
巴打有無心水?

冇左naz, vakifbank什麼都不是

仲有朱婷... 一個打6個...

大槌要啲咩呀? set波丫嘛
咁set波要啲咩呀? 咪就係naz囉

岩呀，講真呢兩隊個setter 都麻麻地，vakifbank 果個穩啲，咁當然同Naz 一定有差距啦

訓醒一推

繼續自言自言
希望今晚波斯BB繼世錦賽之後攞多個冠軍

開左波，係咪真係無人睇？

我陪你睇啦

有冇link

唉,波斯BB輸緊兩局啦,金哥同LARSON都唔係狀態,好難贏...

成隊都好似未訓醒咁
vakifbank打得好輕鬆

要一傳無一傳，要攻得波斯攻得入，要贏真係要睇larson同金哥發揮成點

不過呢場robinson同耶絲都交到貨打得好，好明顯既差別，贏頭兩局好應該

打左一半接發球都係好差 睇怕都係係咁先

個L直頭垃圾，都唔知點會搵佢做自由人

molamola, 可能亞州球會盃仲緊湊，天津對緊泰國

追平之後又自己送分

唉，波斯攞唔到球會盃啦，要等下，又破唔到朱婷，伊薩又衰，最後一場先打成咁，快啲轉去睇亞球盃

天津對泰國第二局打到35對33，好似好激烈

Ching有無睇琴晚瑞士女排精英賽

無，尋既係咩對咩？我淨係知黎緊18號打歐冠